你地上一套入戲院睇嘅戲係邊套？

耐到我都冇印象

Akira

回魂夜

返校

整容液

tenet

時代

ant man

新聞守護者

好好笑喎

好似冇戲院上

New mutants

Interstellar

諗諗下我好似都係呢套

幻愛

未來戰士 3

天能

溥儀

信用欺詐師

長澤正美

幻愛都唔撚支持，你可以去死。

The witches

金都

x2

joker

有包埸

死因無可疑

1917

天能，再上一套係變種人

哥斯拉

數碼暴龍

Fate/Stay Night hf3
利申成日睇戲

It 2

吞上癮

官人我要

1/2 magic

Same

Av4

Me too套野

叔叔

那些年 真係唔知過咗幾耐

原來睇漫畫可以幾分鐘睇曬

多啦A夢 恐龍